[冇人識你喎] Warcraft III 惡魔遊戲

作者在此，你問我答。

一連。

二連。

真係唔識

惡魔td 就識

封面圖都無

無人識你呀

出名冇封面圖

我知

唔識

有人Stream玩惡魔遊戲。

如果有興趣以下Google Drive Link可以下載嚟玩：

Unity?

戰戰戰戰戰！

定係咁？

推？

記憶中爛咗尾

玩過 無限恐怖type

講呢啲衰嘢，原圖鎖咗嘛

多謝支持

以前中學同fd 最鐘意玩尼隻，因為都係無限迷

shift飛斧果個係bug 定技術位

樓主想你知道我係你fans

張圖真係幾正 但肥左之後技術位就越黎越少

係咪0.8c係最後版本

想畀大家經歷無限恐怖

只可以話係意外，但有趣得嚟其實唔易用，所以保留咗。

多謝 最後版本係 v0.8e 上面有Link（0.8r係其他人改圖）

肥咗之後係講緊裝備同技能勁咗挑戰性低咗？其實係冇辦法，因爲冇足夠關卡（B級島）去發揮。

基因鎖果個位整得好出色
點解跟住無更新落去既

諗緊用Unity開發，但個工作量太驚人，應該要搵人幫手

玩過，其實係咪無限恐佈嘅Warcraft版黎，我見啲血統一樣

因為當時錯手鎖咗原圖

基因鎖個設計其實仲有好大進步空間，不過當時技術差，我最鍾意反而係啲隱藏支線，同啲玩家互動，見到佢哋解謎就好有趣。

係，我用Gantz同無限恐怖做藍本

樓主會唔會入路人場撚狗
會唔會比你撚過

啱啱開始推廣會自己喺KYO開間房畀人Down圖，慘在當時我人在外國，網速太可悲，啲人入嚟見咁慢就走。

後來叫做多啲人玩嘅時候有試過入路人場觀察吓，但應該冇咁好彩撞到你掛

其實幾好玩，不過嗰陣(而家都係)仲好新唔太識打，未開過基因鎖啁隱藏支線，有無諗過重製地圖&更新/獨立整隻遊戲

所以當時好多人出過攻略，好過癮 不過而家反思返，難係一定要難，但要多少少引導。

重製就一直都想，而家就係掙扎緊，用返Wc3（限制較大但工作量少啲）定用Unity（成個框架自己砌，自由度大但工作量大）

建議樓主脫離WE,覺得始終係WC3平台好多野做唔到(除非樓主WE技術好似D大陸仔咁勁 )

同埋WC3 個玩家量真係小左好多...

有啲框架問題技術再好都冇用，因為WC個設計最大問題係佢有啲嘢唔係動態數據，即係我冇得Access部隊嘅攻擊力，但生命值就可以。

所以我都傾向用Unity搞，畢竟我好著重Design，框架限制咗束手束腳好煩。

同埋Fucntioal Programming整Game真心反智，OOP萬歲！

一連

二連

樓主加油

正皮支持
唔好用Wc3啦, 而家真係無乜人玩

多謝支持！

Unity見！（如果LOL開源就好）

其實我更有興趣知道大家嘅Feedback

原來有巴打整圖高手
巴打仲整過咩圖

整圖低手

冇整其他，得呢個有人識。

嘩屌
個陣爆左機都瘋狂玩 不斷咁搵支線 何為最佳通關法
好撚正啊屌 之後好似見到你收山好sad
唔知你係咪有意 個陣用手槍+shift殺黑龍殺霸王殺食人魔 按到我手殘 特別條黑龍
Down左個好似最後既版？玩極都過唔到幾關 有機甲用既 唔知係咪你整

十分支持啊 巴打咁有想像力 啲關又多野玩 又勁合理合邏輯

巴打打算下個game點整 一定課金

合理既關卡設計 一個好大既世界 武器庫 令每個關都有意想不到既挑戰同贏法
巴打既遊戲世界真係正
重記得係侏羅紀拎唔知花定鑰匙去到後期換死書 主智既一下招勁多骷髏兵

其實有啲擔心依家脫離war 3整唔整到咁高汁
Btw 加油 支持高汁本地作者

其實基因鎖都係同隊友互A 堆屬性 不過唔同級有好特殊既效果幾好玩
個人覺得最勁係用虛空行者血統 冇延遲遠攻 整法盾 食符開基因鎖零消耗 又難死

逐樣逐樣答你

首先多謝你咁用心玩 我整呢啲要素就係希望同玩家進行呢種互動……不過當時冇繼續更新其實有好多原因，Anyway往事只能回味。

高斯手槍／飛斧連發其實係某個玩家意外發現，我好似係隔一個版本先知，發現咗之後有諗過改走佢，最後決定保留因為意外地有趣（同其實有施展都有難度，唔單靠操作，要預時機）

有機甲應該就係我整，呢個算係Prototype但係胎死腹中，而家我都仲有份原圖，有諗過趣趣味整多少少叫做了結咗佢，不過裡面太多嘢太複雜，同埋而家個設計理念唔同晒，同Warcraft唔相容，所以應該唔會整——當然，如果整咗會推廣返出去。

至於下隻Game，應該未會整同惡魔遊戲同樣嘅遊戲，可能會嘗試下介面遊戲。多謝支持先，課唔課金好閒啫，我個人傾向設計課金部份的話，唔會涉及到遊戲內容，即係賣Skin etc就算。

如果當時有咁多Feedback就好 死書係：

恐龍拎花去拜祭，會出鎖匙，再拎條匙去遺跡島就可以換死書（要同班考古學家鬥快），當時考慮咗好耐先加入呢條跨島級支線，因為強迫症地覺得其實島係隨機，所以設計呢個支線但解唔到其實好無謂，最後發現大家都好鍾意。

如果係以前，脫離Warcraft可能真係會質素下降，因為當時冇咩整Game嘅手段，而家我本人嘅技能有提升，離開War3框架只會更好（再者War3都就十幾年歷史）

而家考慮緊用呢個Unity Framework：

睇下有冇其他巴打可以推介

所以其實我自己好唔鍾意基因鎖嘅開啟方式，有一個版本係鎖咗攻擊隊友，不過後來我發現如果唔靠隊友打，被怪打一下就死，冇咩可能會開到基因鎖……

其實應該處理得更好，不過當時能力有限

好想同巴打講 張圖可能冇乜人識 門檻高 當初見有啲冇封面 有啲係初音封面加上玩極都死搞到卻步過
但過左個門檻之後好好玩
我玩左5，6年rpg圖 地圖file成6-7GB 要數最有綜合遊戲性既圖可能真係簡你

依家玩steam 玩ps4 玩暴雪 可能個陣仲細 但個人覺得佢地都做唔到你個種探索既喜悅 特別啲所謂3A開放世界 完全冇未知既探索

就係唔知巴打未來整既達唔達到呢個高度

咁高評價

門檻高呢一點我好同意，而家回望返其實應該將門檻放低啲，然後加多一段過渡期之後先到真正嘅難度，不過畢竟係測試版，做唔到咁多嘢。

惡魔遊戲入面每一個要素我其實仲有數之不盡嘅Idea想發展，但係能力有限，好可惜。

希望我有機會完成真正嘅惡魔遊戲，但係而家我只可以一步一步咁整啲小型遊戲練手同儲資源。

估唔到過左咁耐竟然見到個作者
呢隻GAME 當初真係玩WAR3動力之一 (另外一隻係不可能的BOSS)
個人唔中意玩信長個類 中意玩呢D合作過關GAME 贏左成功感真係好大
當初玩到只要唔係一開始玩埋D好易食既圖都爆到機咁
間唔中都會走上網搵下有無呢個圖既新版
不過如果再出的話UNITY版就一定好D 等多D人知道呢隻GAME
WAR3版我就希望都可以有 話到底都係經典
而且約起上黎應該可以大家一齊玩返都無難度

多謝支持，希望兩樣都做到啦

其實巴打依家咩狀態 有冇圖睇下 多人定獨立創作 有乜打算
見過唔少獨立創作創創下消失左 聽講好易冇動力
不過條路就自己行 惡魔遊戲就永遠都係我既masterpiece

Btw 之前有個post講war3小遊戲 係咪見到畀我吹奏先出黎
好似以前係kyo睇到話走人 點解又會回歸

而家個狀態係搵緊工 搵到工就會開始整一隻介面手機Game，預計幾個月到半年可以面世，之後就應該開始寫惡魔遊戲嘅設計Docs……有排啦 如果用Unity又要搞Art, Network, Systems, Sound etc，相比之下Coding部份易太多

其實我太寂寞所以見到有人講Warcraft Maps都會自己報到問有冇人玩過惡魔遊戲，我見其實唔少人都有話玩過但係印象中冇同過咁多人講嘢 or KYO Post都冇咁多人留言，所以好奇其實有幾多人玩過……

集氣等我唔好餓死 未來先有機會Kickstarter見

加油
希望你做到想做既野
睇黎都要幾長時間
其實唔係上steam個綠光咩 唔是很清楚

Steam Greenlight 係一個發行嘅途徑，Kickstarter係集資。

補充：惡魔遊戲（非地圖）就一定有排等，不過我會搞啲細Project直到我有信心可以整到惡魔遊戲呢個終極目標。

至於地圖……睇下有幾多需求 真係有好多人想玩嘅話我考慮埋個尾？

好懷念以前msn時期kyo we水群
我仲成日問咩係東方

有地圖/獨立game都好啊，我個人緊係想有獨立版玩但都知目標似乎都好遠下

三清道符，高斯槍打恐龍、食人魔
仲記得有關要沖上直升機

地圖可以考慮下上dota2整, 一來免費玩得同player base夠大, 二來dota整圖變化夠大, 三來可以set donate, 四來可以幫手推廣dota2

我好似冇咩點喺呢個群活動。

係好遠好遠 美術係最大門檻

我開過Dota2睇，唔知係咪我開錯，個Editor我完全唔識用，可以研究吓嘅。

搞到我有啲想搵返隻war3 黎玩

來吧 不如呢個Post嘅巴打都聚埋一齊玩一場惡魔遊戲，錄片做記念？

唔記得點玩 不過都想JOIN埋一份

Telegram link

都好喎
一陣加你地先

搵人組隊玩下無限恐怖

踩場嘛？

lm

一齊玩？

又要等幾耐 太監作者

等多十年

估唔到有生之年可以見到作者
早兩個月先又再爆一次機
惡魔遊戲0.8e r
惡2都同朋友玩爆曬
當初一玩惡0.8真係好正
仲記得人手兩個高炸+隱形符刷分
記得最後大boss要靠弓手掂技每次10%血先打得贏

好鍾意呢類遊戲，當初爆完機都同幾個中同一齊試曬啲隱支線
前期真係最好玩，又有難度得黎唔會話贏唔到太極端
去到b島開始就純粹刷，開始冇前面咁有特色

感覺上係未做完，其實想搵呢類圖好耐
估唔到係到見到作者
呢隻game真係咁多年最深刻其中一隻
加上又有睇無限恐怖
如果真係出到game實課金支持

想問基因鎖究竟點開

d血小到咁上下 開個基因鎖 就自己解開上一層好似係

要有足夠力敏智。

一氣化三Ching！

紅字因爲能力同評分不斷升但啲島冇得再升

的確係咪做完，多謝支持先。

魔獸好玩啲

仲有玩？

無啦，返左香港做緊狗，無時間玩

咩狗，你好似入咗Telegram group？

咩telegram group?無喎

返緊酒店，返十一放十一

讀酒店返酒店幾好

Telegram group for 惡魔遊戲約戰 and 後續討論